有冇人覺得考唔到公務員姐係人生失敗

溝唔到女、冇得準時收工、冇高薪糧準，人生冇保障

你父母俾咁多錢你讀書連個公務員都考唔到係咪應該反思吓自己係咪弱智

連警隊都入唔到 真係要驗下個腦

你人生既夢想就係濕鳩公務員 幫個垃圾弱智柒婆做狗？

係

公務員sure溝到女?

一曰未死都係成功，因為成功唔駛死

無論你有master 有degree 佢係到要你有會考五科合格
毅進先有機會做到

考黑警咪即係驗腦
入唔到代表你正常

聽聞美國警隊唔收智商太高嘅人

唔知香港警犬係咪

For sure
考到公務員，有錢，亦係智力高嘅象徵
有錢又有智力，再加公務員呢個title
咩女都會有

考到警察大把閪等住你嚟屌
返到上去大陸個個知你止暴制亂即刻幫你玩深喉都仲得

剩係諗吓都扯呀

d 女都識睇你咩Rank

Pt. 8以上技術主任職系都已經大把女痴埋嚟

就咁係交友apps寫自己做公務員，已經大把人like

Pt28 5皮幾6皮人工 日日返工炒下股打下機又一日, 計劃下去邊到旅行

假設考入境，下至中五中六，上至大專大學幾萬人考，睇運架喎

樓主你做多咗啦 收皮啦低級煩膠假膠

咁你都係失敗者
成世人都唔應該抬起頭做人

考政府4分實力6分運氣，你考過政府工未？

點解一定要做政府工先叫成功？二級工人得萬幾蚊佢地又叫唔叫成功？

有雞脾食

考到
不過跳返出嚟

上得交友網自稱公務員去識女仔嘅都唔荒高級得去邊

唔好講笑，有個同學讀完碩士走咗去做IA